Apple 總部招開會議探討洩密問題，但會議內容卻被外洩

無論是 iPhone、iPad 還是 MacBook，只要是和 Apple 有關的產品資訊都會廣受外界的密切關注。不過近年來 Apple 產品在發表前就提前洩密的狀況越來越嚴重，因此有消息指出 Apple 為此在加州總部舉行了一個內部會議，有約 100 名員工出席，主要是在探討 Apple 防堵機密外洩的相關措施。但諷刺的是，這個為了防堵機密外洩而招開的會議內容，最後還是被內部員工洩漏給媒體了。

消息指出日前在 Apple 加州總部招開的內部會議，主題為「Stopping Leakers – Keeping Confidential at Apple」，會議由 3 位 Apple 保安部門的高層主持，當中包括全球保安總監 David Rice、國際調查總監 Lee Freedman 和全球保安團隊成員 Jenny Hubbert。會議中主要在討論防止機密外洩的重要性，以及如何防止機密外洩等，同時也為了要告誡員工，Apple 內部的調查團隊來自前國安局、聯邦調查局和軍方，內部的爆料者最後都會被 Apple 追查到。

另外，Jenny Hubbert 在會議中表示中國的工廠和 Apple 加州的總部都是洩密的來源，而中國工廠員工相對比較低的薪水是引發他們洩密的原因。不過整體來看，Apple 去年由加州總部外洩的資料比起整個供應鏈加起來的還要多。所以 David Rice 在散會前重申，要求參予此會議的 Apple 員工無論生活和工作都要更加謹慎，嚴守保密的原則。

不過我們能夠得知上面提及的 Apple 內部會議相關內容，全因為有參予此會議的 Apple 員工洩密，甚至將會議內容的錄音檔案提供給海外網站 The Outline。而這也印證了洩密問題在 Apple 加州總部真的相當嚴重。

真正膠聞

應該要再開個會傾下咩方法防止會議探討內容洩漏

將篇文蘋果個名改做三星 一樣通用

三星？wfc

實捉到你

今次我覺得係專登流

無限loop
成為開會致富ga員工

咁緊張要開會
即係之前嗰啲流出係

搞得掂大陸班工廠妹先講啦

搵埋方向報個所謂起底組
實捉到你